{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(주안) 호텔 여정"
    },
    "text": "各部屋の入室基準を確認し、追加人数の場合、当日現地にて追加料金が決済されることをお知らせします。 駐車はアイハニ建物の地下駐車場に可能で、貸室のお客様は駐車が不可能であり、一部屋あたり1台まで駐車可能です。 1台以上の駐車場が必要な場合は、ご連絡いただければお手伝いいたします。 また、ホテルの旅程は3階建てで、屋外バーベキューラウンジとグランピングルームがあり、全客室のお客様は屋外バーベキューラウンジを20,000ウォンでご利用いただけます。 フロントの前庭も無料でご利用いただけます。 さらに、ホテルの旅程は都心の中のペンションをモチーフに新しく始まる場所で、ルーフトップバーベキュー施設、ホテルロビーバーベキュー、10人以上使用可能な大型浴槽、全客室にカラオケ設置、85インチTV、3060PC基本セッティングなど、様々な施設が提供されています。 お酒は10メートル先のコンビニでご利用でき、都心の中のペンション、パーティールームホテルへの旅にたくさんの応援をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの入室基準は何ですか？",
            "answer": "各部屋の入室基準については、詳細を確認してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加料金はどのように決済されますか？",
            "answer": "追加人数の場合、当日現地にて追加料金が決済されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はアイハニ建物の地下駐車場に可能です。貸室のお客様は駐車が不可能であり、一部屋あたり1台まで駐車可能です。1台以上の駐車場が必要な場合は、ご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキューラウンジの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "全客室のお客様は屋外バーベキューラウンジを20,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ホテルの施設には屋外バーベキューラウンジ、グランピングルーム、ルーフトップバーベキュー施設、ホテルロビーバーベキュー、大型浴槽、カラオケ設置、85インチTV、3060PC基本セッティングなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはコンビニがありますか？",
            "answer": "ホテルから10メートル先にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどのような場所ですか？",
            "answer": "ホテルは都心の中のペンションをモチーフにした新しい場所です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの前庭の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "ホテルの前庭は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの旅程は何階建てですか？",
            "answer": "ホテルの旅程は3階建てです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの旅程には大型浴槽がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの旅程には10人以上使用可能な大型浴槽があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 423
    }
}